
                      Perfecta diferente, chistosa, todo lo q no esperas de un super heroe, me encantoooooooooooo! la actuadion de Ryan Reynolds es perfecta, la peli es romantica, divertida, con mucha accion .. muy muy bien hecha, los personajes son divertidisimos jajaja
        
            